點解有人分唔到啡色同灰色

我

puah

好多人都唔識分黑色同白色

識左你之後我個世界由灰色變彩色

屎係咩色？唔准答屎色

mi埋眼hit字？

我啊爺嗰啲死廢老

嘩屌 嘔

識人唔識分蝦同蟹

分到，係口殘 唔好再取笑我啦

我都識講到好火滾

我有frd堅持啡色係叫灰色！！！

係咪好lum?

我有時心入面知呢個係灰色 但會讀左啡色
最撚大獲係我做設計 試過叫錯人做個啡色稿
但個心諗住出到黎係灰色
點知出到黎真係啡色 唔係灰色

好羨慕色盲嘅人

灰色

屎係黃色嘅

推

真唔知點解次次呢2隻色個名都要load一load

屌你老母？

？？唔明

惺渣lha

想爆條仆街大獲

要諗一兩秒先分到，重有華田同埋可力